呢個時候...香港最需要既係鄭錦滿

佢已經離開左政壇

死熱狗

熱狗真勇武...

熱犬圍爐post

留名

黃洋達加油

上庭玩電話呢招算唔算係不合作運動嘅大技？

影響圖書館運作

牙滿有D料到

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

貓貓

喵

我們一起學貓叫

吓
乜都無選到，佢從來都唔算喺政壇囉
無存在過離乜開

尊重啦 當年四眼哥哥拆大台你未出世

勇武到

好掛住bonix

一起喵喵喵喵喵

Bonix返黎就差唔多
射撚滿就行開啲啦

Done

貓貓禮志

射撚滿 仲有個咩bowie?

圖書館戰爭